<resources>
    <string name="app_name">LoginPractice</string>
    <string name="input">0123456789abcdefghigklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ</string>
    <string name="password">密码：</string>
    <string name="account">账号：</string>
    <string name="loginButton">登录</string>
    <string name="admin">admin</string>
    <string name="md5">299132688689127175738334524183350839358</string>
    <string name="remember">记住密码</string>
    <string name="wechat">聊天</string>
    <string name="contacts">档案</string>
    <string name="find">发现</string>
    <string name="me">我</string>
    <string name="portrait">特工肖像</string>
    <string name="username">特工名称</string>
    <string name="logout">退出登录</string>
    <string name="iron_man_intro">
        托尼·史塔克（Tony Stark）即钢铁侠（Iron Man），是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《悬疑故事》（Tales of Suspense）第39期（1963年3月），由斯坦·李、赖瑞·理柏、唐·赫克和杰克·科比联合创造。
        全名安东尼·爱德华·托尼·史塔克（Anthony Edward “Tony” Stark），是史塔克工业的董事长，因一场阴谋绑架中，胸部遭弹片穿入，生命危在旦夕，为了挽救自己的性命，在同被绑架的物理学家殷森（Yin Sen）的协助下
        托尼造出了防止弹片侵入心脏的方舟反应炉从而逃过一劫，利用方舟反应炉作为能量运转的来源，暗中制造了一套装甲杀出重围后逃脱，之后托尼参与创立复仇者联盟。
    </string>
    <string name="iron_man_power">
        发明：除了装甲赋予他的能力外，发明天才斯塔克仍不断的创造出新的科技并不停的改良现有的科技。这样的特质延续至当他遇见强敌与危机时，让他可以以不寻常但有效的运用他的装甲。\n\n
        管理：他在商界也极受尊崇，在提到有关经济的议题时能够吸引人们的注意力。他对属下极为忠实，但同时也要求属下对他有同等的忠实度，而且拥有最高标准的企业伦理。他曾两度立即开除与毁灭博士和邪恶组织A.I.M进行高获利非法交易的员工。\n\n
        搏斗：斯塔克以身为未来主义者而自豪。当斯塔克一度无法使用他的装甲时，他曾要求美国队长，黑豹，黑寡妇，上气等人的训练他战斗技巧，因此他的体能十分强健。可以徒手击败五名斯克鲁尔士兵或是与几个忍者赤身对抗，曾经将一队恐怖分子消灭。\n\n
        动力来源：钢铁侠的力量与能力来自于他穿着的先进动力装甲。此装甲由原本笨重的铁甲装甲慢慢进化更新成分子重整排序后的结晶铁经磁场强化后覆盖于钛金属等数层其他金属上，形成一个有韧性但又极度坚实且能提供极高防御作用的外壳。\n
        铁甲装甲赋予斯塔克超人力量及飞行能力，斯塔克还加装了喷射推进器足以让他拖着一整列火车前进；其能源来自多种来源的总和，包括太阳能，电池，以及内建以吸收贝塔粒子为燃料的发电机。\n\n
        吸收转换：铁甲装甲还可以吸收周遭的能源如热量与动能并转化成电力，甚至可以直接吸收电力来为电池进行充电。\n\n
        操控系统：借由头盔中神经机械学界面读取斯塔克的脑波进行运作。斯塔克自行设计的具人工智能操控系统的高科技电脑名为贾维斯（Jarvis），利用内部与外部的感应器能提供战略资讯与机甲的即时状态报告。\n\n
        武器系统：铁甲装的也随着时间不断的演进，但钢铁侠的制式攻击武器一直都是其经由手套掌心发射出的冲击光束（Repulsor Ray）。内建在各代装甲中的武器包括了由胸口发射的单束光炮（Uni-Beam）；随着运行吸收周围动能的脉冲光，
        运行距离越远就越强大；电磁冲波发射器；以及能量护盾。其他的功能包括了发射极冻光线（Ultra-Freon），制造与操控磁场，音波炮，用来制造诱饵的全像制造器。还有，如果导弹来了的话，可以射出红外线干扰球，将导弹提前爆炸。\n\n
        维生系统：除此之外，铁甲装还可以完全的与外界隔离，让钢铁侠可在真空或海底行动，并可隔绝放射线。
    </string>
    <string name="captain_america_intro">
        美国队长（Captain America）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《美国队长》（Captain America Comics）第1期（1941年3月），由乔·西蒙和杰克·科比联合创造，被视为美国精神的象征。
        本名史蒂文·“史蒂夫”·罗杰斯（Steven “Steve” Rogers），1918年7月4日出生于美国纽约布鲁克林区，原本是一名身体瘦弱的年轻人，在接受美国政府的改造后变成了“超级士兵”，使其力量、速度、耐力等各项体能都远超于常人，
        且还被美国政府赋予了由世界上最坚硬的金属之一振金制成的盾牌，从此史蒂夫以美国队长的身份，在二战中立下赫赫战功。\n\n
        后来在二战尾声的一次行动中，美国队长与宿敌红骷髅展开激战，并掉入大海之中被冰封近70年，直到被神盾局发现并解冻后才加入了复仇者联盟，此后在美国队长的领导下，复仇者联盟出生入死，赢得一次又一次近乎不可能的胜利。
    </string>
    <string name="captain_america_power">
        美国队长的力量，感官，反应能力等身体机能已经达到了人类所能达到的潜能极限、并拥有非凡的领导才能；超强的武术格斗技巧，主要是非体育竞技类的街头格斗版西洋拳击（包含一定的腿法在内），队长虽然会被枪械所伤，
        但是其异于常人的体格会把对普通人来说致命的子弹并不会造成致命伤，虽然会流血，但对队长的行动影响并不大，就像我们摔倒擦破皮一样，拥有超乎常人的自愈能力，并且不会感到疲惫。\n\n
        美国队长原本没有超能力，是个瘦弱的年轻人，借由超级士兵血清刺激其人体潜能，使之转化为“完美”的姿态。因此美国队长具有高度的智能、常人远所不及的力量、敏捷、敏锐度、体格。他能够在没有任何辅助的状态下卧推1200磅（545kg）的重量。\n\n
        血清也强化了他的新陈代谢机能、能够将肌肉中的乳酸等有造成疲劳的物质完全代谢掉，这赐给了他正常人完全无法想像的耐久力，在不到一分钟的时间内跑完1英里（每秒26.6米）等，最高时速可高达48公里。
        也正是因此，使他能够以假死状态被冰封了数十年后复生。美国队长的体细胞对酒精和毒素免疫，不会喝醉，对于绝大多数的疾病也具有免疫力，且血清也使他延缓老化。\n\n
        “Streets of Poison”这集故事中，确认了罗杰斯的肉体会规律性自动分泌超级士兵血清。\n\n
        精神方面，罗杰斯丰富的战斗经验将他训练成了一个高明的战术家，以及优秀的战场指挥官，队友们在战斗中往往都会听从他的指挥。罗杰斯的反射神经与感觉器官都十分的敏锐，这使得他能够毫无阻碍的习得各种武艺（拳击、柔术、合气道、柔道），
        并靠着他超人的运动能力在实战中视战术需要随意组合成为一种高度洗练的战斗风格，也可使他的灵活度足以闪躲子弹。\n\n
        在混战中他最能够发挥实力，就算遇上强敌，依然能够将之击败。就算是在“惊奇漫画”的世界中，他也始终被公认是宇宙中众多超级英雄里最强的近身战高手。此外他曾多次持有雷神的雷神之锤，证明了他拥有着高洁的品格。\n\n
        也由于罗杰斯对美军无比熟悉，因此他能够对美国国防部高度机密的作战方案给予详细的建议。身为世界上最有名的超级英雄的一员，也使得他能够在广泛的社交活动中进行间谍工作，也与神盾局（S.H.I.E.L.D.）保持着联系。
        另外他在广告艺术、画漫画、教育（高中历史）、执法机关等方面也都有相当成就。
    </string>
    <string name="black_widow_intro">
        黑寡妇（Black Widow）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《悬疑故事》第52期（1964年4月），由编辑斯坦·李、编剧唐·里克以及漫画家唐·赫克联合创造。本名娜塔莉亚·爱丽安诺芙娜·罗曼诺娃，也被称为娜塔莎·罗曼诺夫。\n\n
        1928年出生于前苏联斯大林格勒，自幼被苏联特工人员训练成特工，身体经苏联政府在秘密设施“红房”改造后大大延缓了其衰老速度，并增强其免疫系统和抗击打能力，
        加上各种体能及精神上的训练，自身已经成为犹如致命的毒蜘蛛“黑寡妇”，后背叛前苏联特工组织“红房”，加入复仇者联盟，其年龄仅比美国队长小8岁。
    </string>
    <string name="black_widow_power">
        娜塔莎是一个世界级的运动员、体操运动员、杂技演员以及高空杂技演员，她能够做大量复杂的动作。她的敏捷性堪比奥运会金牌得主，她也可以协调身体平衡和灵活性。\n\n
        她也是一名专家级的武术家(包括空手道、柔道、“肯波”流空手道Kenpo）、忍术、合气道、法国式拳击以及各种风格的功夫)、射手和武器专家。她接受过广泛的间谍训练，也是一名成功的芭蕾舞演员。\n\n
        在接受基因改造实验后，她的衰老速度大大减小，免疫力增加，她身体体内的白细胞可以有效地抑制微生物、细菌进入体内，使她的发病率大大减小。\n\n
        黑寡妇具有得天独厚的智力，她具有不可思议的亲和力，可以掩饰自己的真情实感。娜塔莎可以像美国队长一样，拥有快速处理多个信息流（如威胁评估）的能力，并能迅速应对不断变化的战术情况。\n\n
        娜塔莎是一个战术专家，她是一个非常高效的战略家，战术家和指挥官，她甚至还领导过一次神盾局。
    </string>
    <string name="hulk_intro">
        浩克（Hulk）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《不可思议的浩克》（The Incredible Hulk）第一期（1962年5月），由斯坦·李和杰克·科比联合创造。本名罗伯特·布鲁斯·班纳（Robert Bruce Banner），
        是世界著名的物理学家，在一次意外中被自己制造出的伽马炸弹（Gamma Bomb）的放射线大量辐射，身体产生异变，后每当他情绪激动心跳加速的时候就会变成名为浩克的绿色怪物。由于变身后往往不受控制，所以为了不伤害身边的人，
        班纳游走于世界各地寻找控制愤怒的方法，即便如此班纳的浩克身份还是时常会造成毁灭性的破坏，因此常成为警方与有关单位追捕的对象。\n\n
        因为大陆方面观众有需要商业效应的传统，所以中文译名常称浩克为绿巨人。浩克皮肤的主要颜色是绿色。在过去四十年中，浩克几乎与漫威漫画中每一个英雄和反派交战过。
    </string>
    <string name="hulk_power">
        常态的浩克拥有超人的力量、速度、精力和耐力。他的能力与他的情绪相关，通常是越愤怒越强大。\n\n
        纯肉身力量能够轻而易举的举起一座山脉（一亿五千万吨），全身皮肤可抗物理、冷兵器、子弹射击和炸弹爆炸等攻击。浩克也拥有异常发达的腿部肌肉，拥有跳跃星球的能力。速度是超音速的几百倍。
        他也可以通过拍打双掌制造冲击波，威力巨大。也愤怒力量速度等会越强，当浩克的愤怒到达极致就会无限变强。\n\n
        浩克体内腺体所分泌的"oxygenated perfluorocarbon emulsion"能增加肺部的压力、并在各深度的水下呼吸和快速移动。\n\n
        浩克拥有超强的再生能力，重要器官被破坏或摧毁都能再生。他也对所有疾病、毒药免疫，可在极端温度下生存。看见灵体；有放射线吸收能力；可以变形；有极高心灵控制防御力；有星球级别的跳跃力。
    </string>
    <string name="hawkeye_intro">
        鹰眼（Hawkeye）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《悬疑故事》（Tales of Suspense）第57期（1964年9月），由斯坦·李和唐·海克联合创造。本名克林顿·弗朗西斯·巴顿（Clinton Francis Barton），小名克林特（Clint），
        曾化名为歌利亚（Goliath）与浪人（Ronin），是个在马戏团长大的孤儿，师从剑客（Swordsman）和捷射（Trick Shot），天赋异常，小时候便获得“鹰眼“和“世界最佳狙击手”的称号，因在某次演出时看到钢铁侠救人的一幕后，
        决定利用自己的能力成为超级英雄，后加入复仇者联盟，成为其中重要的一员。
    </string>
    <string name="hawkeye_power">
        聪明智慧：他遇到了一个门，只能被第40年的第40天的下午4:44的阳光打开。鹰眼计算好了如何射出一支光箭，可以发出相同精确的光线打开门。\n\n
        神射手：鹰眼本身没有任何超能力，但超强的反应能力和手眼协调性，使他成为地球上已知最强的弓箭手之一，除了弓箭以外，他还精通飞刀、飞镖等武器使用。同时他也是一位才华横溢的武器设计师，
        精通改装箭头、飞刀、飞镖等武器。在《鹰眼》第一期里，他向迎面而来的汽车挡风玻璃上扔了一枚硬币，将玻璃击碎，迫使车离开。还有一次，鹰眼扔出一张纸牌，纸牌穿过整个房间，击中了敌人的喉咙。甚至有一次他用牙签打败了对手。\n\n
        超级力量：鹰眼曾经显示出不可思议的强大力量。专业人类弓箭手的弓一般是75磅的，这已经需要很大的力量拉开了，然而在《鹰眼》第一期里，一位反派发现鹰眼的弓是250磅的，更别说鹰眼使用起来很轻松了。
        2010年的《新复仇者》第五期里，鹰眼甚至直接自己单手抬起了一辆出租车。\n\n
        超级速度：在这个人人至少都会用枪的时代，依旧在射箭的鹰眼速度惊人，几秒内就能射出很多支箭，包括取箭、搭箭、拉弓、射出一系列的动作，并且在这样的速度下他依旧可以精确瞄准目标。
        他移动的速度甚至可以躲避子弹，同时也拥有一件可抵抗常规攻击的战服。\n\n
        灵敏感官：在《暮狼寻乡》的世界中，鹰眼患上青光眼，双目近乎失明，但是这并没有妨碍这位神射手的技术，鹰眼除了过人的视力外，他的其他感官同样优秀，不论是听音辨位还是通过空气的流动判断敌人的动作，鹰眼都十分拿手。\n\n
        双眼改造：鹰眼的双目之所以如此致命，是因为鹰眼的双目接受了政府的实验性视力手术，使鹰眼的眼睛能适应各种环境，不论是阳光、黑暗还是迷雾，鹰眼都能看的清清楚楚。
        但是这项手术有一个致命的弱点，那就是鹰眼的眼睛在一种特殊的光线照射下会暂时失明，然而这种光束对普通人来说却毫无作用。\n\n
        远视眼：他在一定距离以外看得更清楚。正常人自然是离得近看得更清楚一些。\n\n
        免疫心灵控制：由于在《复仇者联盟1》中鹰眼被洛基洗脑，纽约之战后，鹰眼就进行了秘密特训，防止悲剧的再次发生，在《复仇者联盟2》中，面对绯红女巫的洗脑，鹰眼完全免疫，并且成功将其他成员从幻觉中拉了出来。
    </string>
    <string name="thor_intro">
        雷神托尔（Thor）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《神秘之旅》（Journey into Mystery）第83期（1962年8月），由斯坦·李、杰克·科比和拉里·利伯联合创造。本名托尔·奥丁森（Thor Odinson），
        是北欧神话中负责掌管战争与农业的雷神，也是众神之父奥丁的长子。他与好友钢铁侠的对比，突显了神话和科学的差别。他的著名武器为姆乔尔尼尔（Mjolnir），是雷神之锤（Thor’s Hammer）的意思。\n\n
        曾有一段时间，雷神托尔不再拥有使用雷神之锤的资格，取而代之的是他的前女友简·福斯特，成为全新雷神。托尔现在是以奥丁之子（Odinson）的名号而战，手握以前名唤“战彪”的战斧，断了一只手臂并用乌鲁手臂代替。
        在与超越神族的大战中，奥丁之子与亥伯龙一起壮烈赴死。\n\n
        在2017年最新的漫画《丧失神格者：托尔》（The Unworthy Thor）中，全新全异宇宙的雷神驾着自己的山羊回归。
    </string>
    <string name="thor_power">
        和其他仙宫诸神一样，托尔较凡人更为高大，并且身体密度为凡人的三倍，因此具有更强的抗击打能力，并且对病毒、辐射、毒气等攻击免疫。托尔有大地母神弗丽嘉的血统，因此比其他的仙宫诸神更为强壮。他具有超凡的力量和速度，
        并且可以长时间地战斗而不感到疲劳。他可以不携带任何装备而自由进入深海和太空。可抵挡巨大的爆炸、撞击、华氏9000度的超高温及绝对零度之上的低温，并可抵抗魔法.地球上的武器几乎无法伤其分毫，托尔是漫威里屈指可数的强大角色。
        大多数时候，托尔在地球战斗时收敛自己的力量，以免对地球造成过大的破坏。 托尔能够使用雷神之锤，在转动雷神之锤后飞行。他亦可用雷神之锤操纵天气和与风暴相关的一切元素（雷电、风雨和雪）。\n\n
        拥有超人（超越人类）的力量、速度、 耐力，寿命和感官（感知速度可超越光速、可听到其他星球上的声音）。\n\n
        时间旅行。\n\n
        操纵天气。\n\n
        能操纵雷电。\n\n
        飞行。
    </string>
    <string name="war_machine_intro">
        战争机器（War Machine）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《钢铁侠》（Iron Man）第118期（1979年1月）。本名詹姆斯·罗德斯（James Rhodes），是钢铁侠托尼·史塔克的好友、一名美军上校，
        也是美国陆军武器开发部的部长，还是史塔克工业与美国军队的中间人，因一次敌人来袭，钢铁侠完全不敌，在万分危急的时刻，詹姆斯穿上了钢铁侠的另一套高科技装甲，与其一同将敌人击退，因此托尼将此装甲送给了他，
        后詹姆斯在美国政府的协助下将此装甲的攻击系统加以改进，并穿上了它，从此化身战争机器，与钢铁侠并肩作战，后加入复仇者联盟。\n\n
        在2016年大事件“内战2”中，作为惊奇队长（前惊奇女士）恋人的战争机器被灭霸杀害。他的死也导致了钢铁侠和惊奇队长矛盾的激发，从而开始了第二次“内战”。
    </string>
    <string name="war_machine_power">
        詹姆斯·罗德斯在美国海军陆战队服役期间接受了飞行员和航空工程训练，他了解飞行运行、维修技术，还可以操作斯塔克企业的各种飞机。罗德斯接受过许多武器训练，是一个经验丰富的战斗员。
        除了作为一个飞行员、工程师、军人以及商人，罗德斯获得了多个拥有不同功能的高科技盔甲，由史塔克工业制造。罗德斯精通使用钢铁侠盔甲，他的盔甲多数以物理攻击为主。\n\n
        罗德斯的盔甲具有钢铁侠盔甲的大部分能力，装甲使他拥有超人的力量，能举起超100吨重物。他也拥有超强的速度，最高能以约2450公里每小时（2马赫）的速度飞行。
        战争机器装甲也可以吸收辐射和其它能量，并且可以通过发射器释放。\n\n
        战争机器的装甲装备有各种各样的武器，其中包括电弧脉冲炮（通常装备在装甲手掌），能对抗物理和能量攻击。他的装甲也配备集束炮、声波、
        闪光弹、燃烧弹、榴弹、 微型导弹、导弹、迷你枪、加特林机枪、特制大炮、磁场、电磁脉冲、激光和伸缩钢刀等众多武器。\n\n
        战争机器装甲配有特殊涂层的抗雷达探测和定位锁，以及运动传感器和其他传感器。装甲也包含生命维持系统，其中包括一小时的空气供给，在低氧、水下或太空等需要封闭装甲的环境下能正常活动。
    </string>
    <string name="vision_intro">
        幻视（Vision）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《复仇者联盟》（Avengers）第57期 （1968年10月），是奥创为了对付复仇者联盟，将二战英雄初代霹雳火的身体改造，并用神力人的脑波将之激活而成的生化人。
        在之后与复仇者的多次战斗中，幻视被复仇者成员之间的人性所感动，从而背叛奥创加入复仇者联盟，并且遇到了同为复仇者成员的绯红女巫，两人坠入爱河结为夫妻。\n\n
        在漫威电影宇宙中改编为是钢铁侠设计的人工智能管家“贾维斯”注入奥创打造的振金身体，最后成为幻视（注：成为幻视后意识已经不是贾维斯，而自我产生了一个新的意识）。
    </string>
    <string name="vision_power">
        幻视可以控制自身的身体密度，这使的他可以坚硬得如同钻石一般，也可以虚化穿越物体，他头部的宝石(或者说能量灯)可以发射高强度光线，其光线温度高达30000度，在《复仇者联盟二》中他的光线和钢铁侠的聚能光束以及雷神的雷电甚至融化了振金。
    </string>
    <string name="scarlet_witch_intro">
        绯红女巫（Scarlet Witch）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《X战警》（The X-Men）第4期（1964年3月），由编剧斯坦·李和画家杰克·科比联合创造。本名旺达·姜戈·马克西莫夫（Wanda Django Maximoff），
        她的起源故事版本众多，漫画中最新剧情是由吉普赛人姜戈和玛丽所生，小时候和双胞胎弟弟快银（比绯红女巫晚出生30秒）一起被高进化者（High Evolutionary）绑架当做实验对象，从而获得了混沌魔法（创造和湮灭物质）和修改概率的能力，
        后来二人被骗，听信了自己是万磁王的孩子，母亲抛弃了他们，接生的牛头女士把他们交给了吉普赛人夫妇的这个说法。还和弟弟共同加入万磁王领导的变种人兄弟会。后得知真相改邪归正，加入复仇者联盟。并且遇到了同为复仇者成员的幻视，
        于是两人坠入爱河结为夫妻。\n\n
        在电影《复仇者联盟2：奥创纪元》中改编为是快银的双胞胎妹妹（比快银晚出生12分钟），因与哥哥参与九头蛇的秘密试验并被洛基权杖上的宝石赋予超能力，在打败奥创后加入复仇者联盟。
    </string>
    <string name="scarlet_witch_power">
        混沌魔法：\n
        绯红女巫的主要能力是使用混沌魔法，这项能力是她在出生时由魔王Chthon（被封印在万达格山）给予的。Chthon原本打算在旺达成人后利用她的能力为自己服务，但这项计划被复仇者所阻止。
        她的修改概率的变种能力混合着混沌魔法的使用，能达到修改现实的效果。\n\n
        绯红女巫的能力不完全受她的意识操控，甚至在奇异博士用阿戈摩托之眼使她失去意识后仍能使用。不仅如此，至尊法师和X教授合力都无法抑制她的能力。旺达甚至能凭空制造一个军队或是将Wonder Man从另一个维度复活。\n\n
        在HOM时期，她的能力没有限制——凭自己意愿随意改变现实，并且结果是永久性的；旺达可以在一念之间消除她所创造的虚幻实体（包括她的两个孩子Veranke, Clint Barton和Nuke）；
        她也能消除地球上98%的变种人体内天神组所留下的变种基因。奇异博士曾和野兽说旺达的魔法已经复杂到将魔法本身和现实融合在一起，如果他要解咒，就会使现实一同爆裂；
        旺达的魔法也可影响到平行世界，由此可推断出她有足够能力影响多元宇宙，这是单体宇宙神大多所不能及的。\n\n
        此外，在"What If Scarlet Witch Ended the House of M event by saying No More Powers?（假如绯红女巫在HOM最后说不会再有超能力者？）"中, 旺达的表现更是逆天：将地球上所有超能力者的能力都剥去，
        包括了至尊法师的魔法能力，基于宇宙射线照射而获得能力的神奇四侠，变种人的各种能力，通过血清获得能力的美国队长，通过伽马射线照射获得能力的绿巨人，甚至是在地球上的斯库鲁人和在月球上所有包括黑蝠王在内的异人族。
        旺达也能治疗他人的伤病，如X教授的腿伤。主世界的旺达也被视为现实的结点，同Merlin, Sise-Neg, Kang the Conqueror 和Leonard Tippit; Franklin Richards, Vision, Jean Grey/Phoenix和Odin一样（后四个来自平行世界）。\n\n
        魔法球:\n
        最初，绯红女巫操纵概率是通过使用魔法球或是六角型魔法物体。这种施法方式的有效时间很短，也局限于她的视线，需要不断变换手势并且需要精神高度集中。早期，这些魔法物不受她的控制，并会自动爆炸，
        而施咒的结果只会给目标带来“坏运气”。在她完全掌握她的能力后，她能自主地使用能力，而最终的施法效应也不局限于负面影响。\n\n
        她能够点燃物体，在特定的空间填充或消除空气，扭曲物体，使高速飞行的子弹静止，开门，引爆物体，制造能量力场，偏转魔法攻击，加速或减缓物质的腐坏，漂浮物体等。在她和复仇者在黑暗维度为了获得Avalon\'s Evil Eye对抗鬼面骑士时，
        她显现了更大的潜力——使他的能量和Avalon\'s Evil Eye 瓦解。在使用这一能力时的身体与精神状态也决定了这能力的有效程度。 她还能改变分子结构，物质形态，改变物理法则，还能释放或是消除能量。
        使是她成为个别奥创所惧怕的复仇者之一——奥创的埃德曼外壳不能抵御魔法攻击。她也可消除Longshot和Domino的操纵概率的能力，一次，她把Longshot变成了一只猫。\n\n
        飞行:\n
        旺达在精神崩溃前就显现此能力，此能力的上限未知。
    </string>
    <string name="doctor_strange_intro">
        奇异博士（Doctor Strange）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《奇异故事》（Strange Tales）第110期 （1963年7月），由斯坦·李和史蒂夫·迪特科联合创造。本名史蒂芬·斯特兰奇（Stephen Strange），
        原本是一名优秀的神经外科医生，因一次车祸导致其双手再也无法使用手术刀正常工作，为了治好自己的双手史蒂芬寻遍世界各国名医都徒劳无果，绝望的他只能来到喜马拉雅山上拜访传说中的魔法师古一（Ancient One），
        却被古一看中，收其为徒，传授他如何运用精神和咒语使用魔法，在学习魔法的过程中，史蒂芬的双手也逐渐恢复，出师后的他化身奇异博士守卫世界，在师父古一阵亡后接替其位置，成为至尊法师，还加入了复仇者联盟。\n\n
        在复仇者联盟中，他与好友钢铁侠经常讨论魔法与科技的差别。\n\n
        在漫威电影宇宙中，奇异博士由本尼迪克特·康伯巴奇扮演。
    </string>
    <string name="doctor_strange_power">
        顶尖的魔法能力：奇异博士身为至尊魔法师有着超乎想像的强大力量，同时他还受到由阿戈摩托（Agamotto）、霍戈斯（Hoggoth）及奥姝图（Oshtur）所组成的，名为“维山帝”（Vishanti）的三位一体魔法至高的祝福。
        此外，在极少数的情况下，他也会召唤多玛姆等恶魔的力量。\n\n
        无形：奇异博士可以让自己隐形，也可以穿透物体。\n\n
        流放：奇异博士可以将各种生物流放到异空间。\n\n
        感知：奇异博士可以感知到时间及空间的异常，以此让他能提防时间旅行者、异空间侵略者及外星人的攻击。\n\n
        操纵时间：奇异博士可以暂停、减慢时间，也能进行时间旅行，但只有在极端专注的情况下才能施展这项魔法。\n\n
        神力之源：奇异博士透过一个管道从强大的魔法实体们那获得源源不绝的强大力量，因此有人说“奇异博士就如同神一般强大。”他的力量提供者主要为维山帝，此外，他也借用过Octessence（共八人的恶魔团体）、Zom、Satannish甚至多玛姆的力量。\n\n
        抢夺能量：借由强大纯粹的意志力直接抢夺他人的能量，这种魔法不需使用咒语。由于此能力被认定为黑魔法，所以他很少使用。\n\n
        心灵感应：奇异博士有微弱的心灵感应能力，可以透过魔法或道具强化这项能力。\n\n
        元神出窍：奇异博士可以分离出他的精神体。在这种状态下，他不需要呼吸、进食或睡眠，并且不受物理法则影响，还能穿透物体及隐形。\n\n
        长寿，幻象，飞行，催眠术，防护罩，炼金术，念动力，瞬间移动，跨空间传送，隔空召唤物品。\n\n
        强力法器：常备悬浮斗篷和阿戈摩托之眼，也拥有阿戈摩托宝石、瓦图姆魔杖等物品，甚至还有一颗无限宝石。
    </string>
    <string name="black_panther_intro">
        黑豹（Black Panther）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《神奇四侠》（Fantastic Four）第52期（1966年7月），由编辑斯坦·李和漫画家杰克·科比共同创造，是第一位在主流美国漫画公司登场的非讽刺黑人超级英雄，
        也是非洲国家瓦坎达（Wakanda）历任国王的称号。现任黑豹本名特查拉（T\'Challa），曾在英国留学，并以相当优异的成绩毕业于牛津大学，在其父——前任黑豹特查卡（T\'Chaka）死后，回国接任黑豹的称号成为瓦坎达国王。\n\n
        后加入复仇者联盟，和好友钢铁侠一样，毕业于世界名牌大学的他也是一位智商极高的科学家，经常为复仇者联盟研发各种高科技装置，黑豹的前妻则是X战警成员暴风女。\n\n
        在漫威电影宇宙中，由查德维克·博斯曼饰演。
    </string>
    <string name="black_panther_power">
        黑豹进食一块心形药草后他的感官和物理特性得到大幅增强，从而获得超人的速度、敏锐度、力量、耐力。\n
        黑豹也是一名战术家、军事家、科学家和猎人。他擅长追踪并精通各种形式格斗，独创了一种结合杂技和模仿动物动作的武术形式。\n\n
        黑豹拥有由吸音钢（Vibranium）编织而成的战服，配备了隐形技术，可均匀吸收动能，使他刀枪不入。他的靴子鞋底有吸音钢附加垫，可调整不同的振动频率，让他能无声无息的在建筑物的侧面奔跑，也可在水面上行走。\n\n
        NO.1 刀枪不入。\n\n
        NO.2 超人的感官、耐力、灵活度、力量。\n\n
        NO.3 极强的近身搏斗、格斗主流腿功。\n\n
        NO.4 瓦坎达国王、超级富豪。
    </string>
    <string name="spider_man_intro">
        蜘蛛侠（Spider-Man）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，由编剧斯坦·李和画家史蒂夫·迪特科联合创造，初次登场于《惊奇幻想》（Amazing Fantasy）第15期（1962年8月），因为广受欢迎，几个月后，便开始拥有以自己为主角的单行本漫画。
        他本名彼得·本杰明·帕克（Peter Benjamin Parker），是住在美国纽约皇后区的一名普通高中生，由于被一只受过放射性感染的蜘蛛咬伤，因此获得了和蜘蛛一样的超能力，后自制了蛛网发射器，化身蜘蛛侠（Spider-Man）守卫城市。
    </string>
    <string name="spider_man_power">
        蜘蛛感应，可以像蜘蛛一样通过空气震动来获取信息，感知周围的一切，可以使帕克远离危险。\n\n
        蜘蛛力量，蜘蛛等比例放大的力量，可轻松举起汽车、钢筋水泥等重物，力气可达15—20吨\n\n
        吸附能力：手脚可以利用类似静电的原理来吸附到任何坚固表面上。\n\n
        其他能力：超人般的耐力、反应、敏捷和速度、自愈。
    </string>
    <string name="falcon_intro">
        山姆·威尔逊（Sam Wilson）即猎鹰（Falcon），是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《美国队长》（Captain America）第117期（1969年9月），由斯坦·李和吉恩·科拉尼联合创造。全名塞缪尔·托马斯·“山姆”·威尔逊
        （Samuel Thomas “Sam” Wilson），之前是一名罪犯，由于受到宇宙魔方的影响，因此获得了控制所有鸟类的能力。有一贴身宠物红翼鸫（Redwing），是一只训练有素的猎隼，它可以根据山姆的命令与敌人进行战斗。后来山姆在黑豹的技术支持下，
        配备了一副高科技金属翅膀，从此化身猎鹰（Falcon），在此期间结识了美国队长（Captain America），并被其邀请加入了复仇者联盟。\n\n
        在2014年的漫画中，原美国队长史蒂夫·罗杰斯因遭反派铁钉（Iron Nail）的袭击导致血清流失而快速衰老，他选择由猎鹰山姆·威尔逊继任美国队长。\n\n
        在漫威电影宇宙中，猎鹰山姆·威尔逊由安东尼·麦凯饰演。
    </string>
    <string name="falcon_power">
        由于宇宙立方，猎鹰获得了超能力——与鸟类心灵感应，这种能力最初表现在与自己的宠物鸟——一只红翼鸫（红肩黑鸟）上。红骷髅表明，他用宇宙立方在山姆和红翼鸫之间创建一个“超常的精神链接”。
        猎鹰后来回忆说：“真是疼得要死。我的眼中随时都能看到与我心灵感应的红翼鸫。” \n\n
        猎鹰之后透露，他的能力可以扩散，达到移情链接。他说：”我总是在精神上与红翼鸫链接，但通过集中精神我最近挖掘到一个新的能力——我能够与其他鸟类联系起来……我仅在美国就有超过六十亿双眼睛。”
        他能用这种能力帮助他找到罪犯、认出伪装和行侠仗义，他也可以访问鸟的记忆。\n\n
        猎鹰还可以控制鸟类，当他被拷在墙上、受重伤的时候，他用心灵感应召唤大量的鸟类打破了窗户逃生。\n\n
        猎鹰是一名优秀的驯鸟师，也是一个高度熟练的武术家和运动员，曾经接受过美国队长的训练。他的空战技能是杀手锏，他是漫威宇宙中最顶级的空战专家之一，空战技能要高于钢铁侠和惊奇女士。
    </string>
    <string name="ant_man_intro">
        蚁人（Ant-Man）是美国漫威漫画旗下超级英雄，初次登场于《惊异故事》（Tales to Astonish）第27期（1962年1月），由编剧斯坦·李以及画家杰克·科比联合创造，共有三代。其中最为人们所熟知的是初代蚁人汉克·皮姆，
        他是复仇者联盟的创始人之一。现任蚁人是二代蚁人斯科特·朗。
    </string>
    <string name="ant_man_power">
        初代\n
        汉克·皮姆的几个身份都采用了他从异空间采集到的一种“皮姆粒子”来改变自身和其他物体的大小，人体和其他物体充分接触这种粒子就可以自由变大和缩小。他最大的状态大约是100英尺（30米），最小状态大约是0.5英寸。斯克鲁（Skrull）
        人的山寨汉克·皮姆曾经声称自己可以缩到亚原子级别，但不可信。如今的汉克已经可以用思维控制粒子。\n\n
        汉克有生物化学领域的博士学位，在量子物理、机器人、人工智能和昆虫学方面也有丰富知识，是当世地球最聪明的科学家之一。汉克制造的智能机器人奥创（Ultron），后来叛变成为了复仇者长期的敌人，汉克也深受其害。\n\n
        汉克通常都被视为复仇者联盟的二线队员，主要是为队伍提供科技支援。\n\n
        汉克作为蚁人，头部的面罩下面有一层超薄的电子机件，可以控制昆虫，主要是蚂蚁。他开发了装在手套部位的"刺针"光枪。他也善于针对敌人的特点即时研发专门的武器，这些装备通常都经过皮姆粒子处理，可以和他一起变化。\n\n
        皮姆是个科学天才。拥有生物化学的的博士学位，他同时涉足了量子物理、人工智能、机器人工学的领域。皮姆一生最伟大的成就之一是创造了皮姆粒子，可以容许他的身体及接触到的物质在大小之间任意变换身形。亨利‧皮姆也创造了机器人奥创。\n
        皮姆的头盔可以允许他跟蚂蚁或其他高阶昆虫对话并命令他们。\n\n
        二代\n
        斯科特·朗可缩小成和蚂蚁差不多一样的大小，利用电子头盔他可以控制蚂蚁。头盔还可以在身体缩小后，帮助扩大他的声音，使正常大小的人类可以听到。
    </string>
    <string name="wasp_intro">
        黄蜂女（Wasp）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《惊异故事》（Tales to Astonish）第44期（1963年6月），由斯坦·李以及杰克·科比联合创造。本名珍妮特·冯·达茵（Janet van Dyne），是一个出生于富裕家庭的千金大小姐，
        一次她的科学家父亲被外星生物杀死，为了报仇珍妮特使用了初代蚁人的皮姆粒子后基因产生了异变，获得了和黄蜂一样的超能力，后与汉克·皮姆（初代蚁人）结婚。\n\n
        黄蜂侠和蚁人同为复仇者联盟的创始人之一。在大事件“秘密入侵”中，因为误食假汉克·皮姆给的药，体形变大并扩散出病毒，最后无奈牺牲，不过在2012年的漫画中已复活。\n\n
        现任黄蜂侠是珍妮特·冯·达茵的继女、汉克·皮姆与第一任妻子玛利亚·特维娅（Maria Trovaya）的女儿娜迪娅·范·达茵，她继承了珍妮特·冯·达茵的名号，改进了她的制服，成为新一任黄蜂侠。
    </string>
    <string name="wasp_power">
        飞行;\n\n
        能在显微镜等级及100尺（30米）大小间任意变换身形;\n\n
        双手可以释放生物电流;\n\n
        与昆虫间的心电感应及操作。
    </string>
    <string name="winter_solder_intro">
        詹姆斯·布坎南·巴恩斯（James Buchanan Barnes）即冬日战士（Winter Soldier），是美国漫威漫画公司旗下的超级英雄，初次登场于《美国队长》（Captain America）第1期（1941年3月），
        作为冬日战士首次出现于《美国队长》第5卷第1期（2005年1月），由乔·西蒙以及杰克·科比联合创造。昵称巴基·巴恩斯（Bucky Barnes），在二战中是美国队长最亲密的战友以及最坚实的后盾，
        后在二战尾声的一次行动中，与队长一同掉入大海之中被冰封。\n\n
        但是不同的是，九头蛇最先发现并解冻了他，且还在他的断臂处安装上了机械手臂，并将其洗脑训练成了效忠九头蛇的特工“冬日战士”（Winter Soldier），此后巴基以冬日战士的身份为九头蛇在世界各地完成各种不可能完成的任务，
        后在与复仇者成员多次较量中恢复记忆，背叛了前苏联特工组织，并被好友美国队长邀请加入复仇者联盟。\n\n
        在漫威电影宇宙中，巴基·巴恩斯由美国演员塞巴斯蒂安·斯坦饰演。
    </string>
    <string name="winter_solder_power">
        巴基·巴恩斯在接受美国队长的训练后，他成为一名白刃战大师、武术专家，并且可以熟练地使用各种枪支和手榴弹，偶尔也用飞刀。他曾经是一名有天赋的童子军。\n\n
        在成为冬兵之前就巴恩斯已经被九头蛇进行了人体改造，在摔下山崖后九头蛇把巴恩斯培养并改造成了冬日战士。\n\n
        巴恩斯在成为冬日战士后进一步磨练自己，使他能够担任一名苏联间谍。他还精通多国语言，包括英语、西班牙语、葡萄牙语、德语、俄语、拉丁语和日语，他也能够理解法语。\n\n
        作为冬日战士，他在完成任务前后一直处于封冻和解冻状态，使他的年龄几乎不会变老。在被九头蛇夫人的毒素所伤后，冬日战士接种了无限公式（Infinite Formula）。这种血清药剂需持久服用，如果突然停止服用，身体会以极快的速度老化。
        尼克·弗瑞、神盾局特工达姆弹·杜根等人都在使用这种药剂。\n\n
        冬日战士的机械左臂使他获得了超人的力量和反应速度，机械手臂可以在不接触巴基的时候手掌放电。冬日战士也可以在一定距离内控制电子手臂，手臂可以通过编程自动执行任务，巴基可以在手臂离开身体后一段距离之内进行远程操控。\n\n
        机械手臂还能可以发射干扰仪器的电磁波，但这种电磁波对钢铁侠不起作用。这种机械电子手臂也可以屏蔽掉任何金属探测器，任何设备都无法探测到手臂的金属反应，并且可以发出全息影像来掩盖它作为一个有血有肉的手臂。\n\n
        作为二代美国队长，巴基拥有初代美国队长史蒂夫的盾牌，他的作战服是一套减震服装。\n\n
        NO.1 世界一流的冷、热兵器使用专家。\n\n
        NO.2 超人的感官、耐力、灵活度、力量。\n\n
        NO.3 漫威宇宙最强暗杀、间谍大师之一。\n\n
        NO.4 体术高手、快速学习和记忆能力。
    </string>
    <string name="star_lord_intro">
        星爵（Star-Lord）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《Marvel Preview》第4期（1976年1月），由史蒂夫·英格哈特和史蒂夫·甘联合创造。本名彼得·杰森·奎尔（Peter Jason Quill），
        拥有半人类、半斯巴达星人的血统，是斯巴达星统治者杰森·斯巴达克斯（J\'son of Spartax）与美国科罗拉多州一名女子梅瑞狄斯·奎尔（Meredith Quill）所生的孩子。\n\n
        星爵是一名杰出的射手和剑客，同时擅长肉搏。本是孤身作战，在2006年漫画《星际湮灭》里加入"United Front"。其后在2008年漫画《银河护卫队》中他招募了一批超级英雄，组成银河护卫队并成为领袖，对抗宇宙真理教，
        拯救因为星际湮灭事件而支离破碎的宇宙，在之后的灭霸无疆里他组建宇宙最强战队歼灭者。星爵的银河护卫队也曾多次与地球上的复仇者联盟联手，共同对抗宇宙级超级反派。\n\n
        在漫威电影宇宙中，星爵由演员克里斯·帕拉特饰演。
    </string>
    <string name="star_lord_power">
        星爵是人类的和斯巴达星人的混血儿，混血生理机能给予了他以下的能力：\n\n
        极限力量：星爵打的过强壮凶猛的外星生物，能达到人类极限；\n\n
        极限抵抗力：星爵身体抵抗物理伤害和温度都高于普通人，他在中枪和被刺伤的情况下仍然能继续战斗；\n\n
        极限敏捷力：星爵的敏捷力，平衡力和协调能力都高过最强的运动员；\n\n
        极限耐力：星爵能消除肌肉中的疲劳毒素并且肌肉组织产生比普通人类少的疲劳毒素；\n\n
        极限精神控制：星爵拥有强大的精神方面的展现能力，这让他的大脑能快速的吸取信息，学习的更快更标准。他能轻松的学会各种外星语言和习惯；\n\n
        长寿：斯巴达星人的寿命是普通人类的3倍。星爵的父亲100岁时只显示出30岁左右的外貌。星爵是斯巴达星人混血儿，并不清楚他寿命的长短，但估计会以减速的速度变老。\n\n
        专业射手：星爵会使用银河系中各种枪械。\n\n
        武术家：星爵会各种风格的格斗技巧。\n\n
        战略家：星爵是策略家并且会各种战略手段。\n\n
        飞行员：星爵是熟练的飞船驾驶员。\n\n
        宇宙级别知识：星爵在外星社会、文明上拥有广大的知识 ，包括宇宙抽象，比如湮没。\n\n
        装备\n
        植入翻译机：星爵脖子植入了翻译机，这让他能听懂外星语言。\n\n
        火箭靴：星爵脚上的火箭靴能让他飞行。\n\n
        宇宙头盔：自从星爵抛弃了克里战斗装甲，他用了新版的外星头盔，并且拥有很多功能：\n
        大小控制：头盔可以展开和伸缩到未知的空间里。\n
        氧气供给：头盔拥有重新呼吸功能，也就是提供氧气。\n
        压力供给：头盔可以在紧急压力变化下保护携带者。\n\n
        植入控制体：被kyln医生植入了控制体。他的眼睛植入体可以让他看到所有能量光谱，记忆芯片给他100%的记忆力。在克里星球的alodan prime上，星爵的植入体又被取下。\n\n
        星爵战甲：星爵的制服给予强壮他力量和耐力，并且可以在宇宙中穿梭，穿上星爵的服装，彼得可以在太空中生存。即便不借助任何设备，彼得也可以在绝对零度或是真空中存活。借助衣服他可以飞行。
        同时这套服装也能增强他的愈合能力，甚至制造能量防护层。
    </string>
    <string name="gamora_intro">
        卡魔拉·贞·忽贝莉·本·泰坦（Gamora Zen Whoberi Ben Titan）是美国漫威漫画旗下超级英雄，初次登场于银河护卫队一，简称卡魔拉（Gamora），是泽侯贝里族的最后一人、灭霸的养女，武器是手上的双刀。
        曾作为刺客与罗南、星云、猎人科拉斯一起行动，后来为寻找自己的道路而背叛他们，并加入银河护卫队，被称为“宇宙中最危险的女人”。\n\n
        在漫威电影宇宙中，卡魔拉由佐伊·索尔达娜饰演。
    </string>
    <string name="gamora_power">
        通过灭霸当年给予她的治疗，卡魔拉的力量、速度、耐力和敏捷得到了大幅提升，达到了超人类的级别。她有着可怕的徒手格斗技能，精通不同星球的武术；她也是一个熟练的体操运动员和刺客，同时善于使用Milky Way银河系内已知的所有武器装备，
        甚至拥有能杀死如神般的灭霸的匕首，她还及其擅长秘密潜入技术。\n\n
        卡魔拉几乎拥有整个漫威宇宙中最高超的格斗技能，她能战胜那些远胜过自己的、拥有超人般的力量与耐力的对手。她会使用点穴和打击神经的方法杀死对手或令其瘫痪。虽然极其擅长使用最常规的武器，她还是更愿意使用刀剑。\n\n
        在无限守望者期间，卡魔拉的力量、速度得到强化，她的愈合能力堪比金刚狼。在与亚当离开灵魂世界后，她的这些能力再次得到强化。虽然保管时间宝石，这给她带来时间的控制权，但卡魔拉似乎并不愿意使用它。
    </string>
    <string name="rocket_intro">
        火箭浣熊（Rocket Raccoon）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《Marvel Preview》第7期（1976年6月），他的名字及性格来自披头士乐队1968年的歌曲《Rocky Raccoon》。本名火箭（Rocket），是一名宇宙赏金猎人和雇佣兵，
        一只基因改造会说话的浣熊，火箭浣熊结合了动物和人类的基因，拥有着与地球浣熊一样的嗅觉和感应能力，除此之外他还精通各种武器，是一个优秀的射手，并掌握高超的战术。他是银河护卫队里射击最准的人物，与树人格鲁特（Groot）是挚友。\n\n
        在漫威电影宇宙中，由布莱德利·库珀配音火箭浣熊，由西恩·古恩作为动作演员。\n\n
        火箭浣熊（Rocket Raccoon）来自于一座由动物护士照看的外星疯人院中，是被高度机械改造的动物之一。最先到达这颗名叫“Halfworld”星球的外星生物建造了这座疯人院做研究，却因为经费的原因不了了之。
        离开之前他们留下了众多拥有人工智能的机器人留下照顾这些病号，并建立了能量场保证病人的安全。不过最终机器人也待不下去了，为了寻找合适的代理护士，它们开始在前辈留下的宠物身上做实验，火箭浣熊就是这批实验者之一。
    </string>
    <string name="rocket_power">
        火箭浣熊拥有远超地球浣熊的各种超能力，包括超级速度、超级敏捷、超级视觉、超级听觉、超级触觉以及超级锐利的爪子。他是一名熟练的飞行员、神射手，熟悉各种武器的使用。
    </string>
    <string name="groot_intro">
        格鲁特（Groot）是美国漫威漫画旗下超级英雄，初次登场于《惊奇故事》第13期（1960年11月），由斯坦·李、杰克·科比和迪克·埃尔斯联合创造。又名树人格鲁特，他可以控制树木，并融合树木治愈自己的伤口、
        获取营养和增强力量，也不怕火。与火箭浣熊同为银河系的赏金猎人，也是火箭浣熊的朋友以及保镖，还是银河护卫队的一员。\n\n
        格鲁特是X行星上的君主，属于花神巨像族，他拥有无穷的力量，极度地聪明也可以控制树木，并融合树木治愈自己的伤口、获取营养和增强力量，也不怕火。原作中与火箭浣熊感情很好，电影版中为火箭浣熊的好友兼保镖。
        格鲁特，在漫画中与毁灭者德拉克斯一样，是自己星球的幸存者。
    </string>
    <string name="groot_power">
        格鲁特是一位宇宙工程师，拥有高智慧和怪兽级别的力量，能控制植物攻击对手，并能借助树木疗伤和增强力量。格鲁特还拥有再生能力，只需部分树枝存在，浇水施肥便能长成大树。
    </string>
    <string name="drax_intro">
        亚瑟·桑普森·道格拉斯（Arthur Sampson Douglas）即毁灭者德拉克斯（Drax the Destroyer），是美国漫威漫画旗下超级英雄，初次登场于《钢铁侠》第55期（1973年2月），由麦克·弗里德里希和吉姆·斯大林联合创造。
        本名亚瑟·桑普森·道格拉斯，原本是美国一名房地产经纪人，一次和妻子驱车穿越莫哈韦沙漠时，偶遇灭霸飞船，为了不暴露行踪，灭霸攻击了亚瑟的车子，他的妻子不幸遇难，但亚瑟的意识却意外的被转移到了一个外星身体上，
        成为了毁灭者德拉克斯，同时过去的记忆也被封锁，唯一使命就是除掉灭霸，后与星爵等人创立银河护卫队。\n\n
        在漫威电影宇宙中，由戴夫·巴蒂斯塔饰演毁灭者德拉克斯。
    </string>
    <string name="drax_power">
        德拉克斯拥有远超常人的力量和耐力，能举起超过100吨的物体，同时有难以被摧毁的身体强度；他能以次光速飞行，可以从手上放出冲击能量。他可以在没有水、食物、空气的条件下在外层空间生存。被赋予“杀死灭霸（Thanos）”这一使命，
        使他即便在很远的距离，也能感觉到灭霸的存在。重生后的德拉克斯各方面能力大大增强，但他的智力却严重下滑。他也不能再感知灭霸的存在，取而代之的是在和灭霸接触中的预知能力。之后德拉克斯再次死亡，并死而复生。
        这时他的力量大大下滑，他不能再飞行或是发射冲击能量，但他的智商回到了正常状态。之后他加强了自身的格斗技能，并擅长使用匕首作战。在之后对灭霸的追杀中，德拉克斯的身体展现了一种特异的光环，
        使得他可以无视Moondragon精神波伤害和灭霸的能量护盾，空手击穿灭霸的胸口。鉴于多年来即便是被比德拉克斯更强大的对手攻击，灭霸也难以受伤的前例，可以认为德拉克斯获得了某种未知的特殊能力。\n\n
        技能\n
        德拉克斯是一个战斗专家，精于格斗。据说他已掌握一种名为“DwiTheet”的外星武学。同时他也是一个萨克斯好手。武器匕首（一对）装备（过去）力量宝石弱点再次重生后的德拉克斯较之过去力量大大减弱，
        他也失去了一些过去的能力：诸如飞行、喷射能量。虽然他过去非常强大，但偏低的智力使他很容易被操控。\n\n
        毁灭者德拉克斯可以称为银河浩克，有着和绿巨人一样的大块头，还拥有超人类体能，几乎可以抵御一切物理攻击，他的主要武器是双刀。他可以飞行和发射能量波（后来毁灭者失去这两种技能），在没有水和食物的情况下，毁灭者也能在外太空生存。
        他还拥有强大感应能力。
    </string>
    <string name="mantis_intro">
        螳螂（Mantis）是美国漫威漫画旗下超级英雄，初次登场于《复仇者联盟》（Avengers）第112期（1973年6月）。姓勃兰特（Brandt），全名未知，别名罗蕾莱（Lorelei）等，来自越南，是鹰眼的启蒙导师剑客（Swordsman）的挚爱，
        也是银河护卫队和复仇者联盟的成员。\n\n
        在漫威电影宇宙中，螳螂由法国亚裔演员庞·克莱门捷夫饰演。
    </string>
    <string name="mantis_power">
        螳螂的超能力多样化，她可以和植物交流、通过触摸感知对方的想法和情绪、在太空中生存、转移生命形态、发射能量爆炸、形成能量场等。\n\n
        螳螂的身体和思维是人类和植物的结合体，大多数的精神或物理的攻击对她都是无效的。通过训练后，螳螂也拥有超强的敏捷性，她也可以利用意志力来加快她的自身康复速度。另外螳螂还拥有一定程度的飞行能力。
    </string>
    <string name="shuri_intro">
        舒莉（Shuri）是美国漫威漫画旗下超级英雄，初次登场于《黑豹》（Black Panther）第4卷第2卷（2005年5月），是瓦坎达（Wakanda）公主、国王黑豹-特查拉同父异母的妹妹。\n\n
        舒莉是非洲国家瓦坎达前国王特查卡（T\'Chaka）的独女，也是现任国王特查拉（T\'Challa）妹妹。舒莉在很小的时候，她就一直希望想成为第一位女黑豹。\n\n
        长大后她为了获得黑豹的称号，企图闯进竞技场去挑战她的叔叔西岩（S\'yan），但在她之前西岩已经被他的哥哥特查拉打败。后来黑豹特查拉亲自训练她，希望在需要的时候她可以作为黑豹来守护和领导瓦坎达。
        虽然舒莉刁蛮任性，但她想成为黑豹意愿驱使她成为一名超级英雄。\n\n
        在漫威电影宇宙中，由莱蒂希娅·赖特饰演。
    </string>
    <string name="shuri_power">
        舒莉拥有敏锐的感官，她也具有超人的力量、速度、体能、耐久性、敏捷性和反应能力。另外她也是一名追踪专家和猎人，擅长跟踪、追踪和捕猎。
    </string>
    <string name="captain_marvel_intro">
        惊奇队长（Captain Marvel）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《漫威超级英雄》（Marvel Super-Heroes）第12期（1967年12月），由罗伊·托马斯（Roy Thomas）和基尼·可拉（Quini Colan）联合创造，
        被视为是复仇者联盟中女性超级英雄的代表人物。\n\n
        现任惊奇队长是初代惊奇女士（Ms. Marvel）卡罗尔·丹弗斯（Carol Danvers），在初代惊奇队长迈-威尔（Mar-Vell）的故乡克里帝国（Kree）被克里人的宇宙能量束击中，从而获得了惊人的超能力，并成为惊奇女士，
        之后在迈-威尔死后接替他成为惊奇队长。
    </string>
    <string name="captain_marvel_power">
        惊奇队长可以吸收和控制任意形态的能量，她可以将此等能量集中在其它能力上，如她的光子能量，从她指尖点燃的强光爆炸，用能量向所有方向发散，还能用能量场包围自身从而躲开大部分攻击，还能吸收周围的引力来提高力量，
        同时也证明了她吸收所有形式能量的能力可以提高能量发射。\n\n
        如在《复仇者联盟》（Avengers Vol.3）中，当增长到足够能量时，她能承受92吨的压力或打击，根据汉克·皮姆（前蚁人，现任黄衫侠）得出的理论，那可能仍未达到她的极限， 惊奇女士曾不确定她自己是否能够吸收魔法能量，
        但当她帮助奇异博士击败Willian Traveler时表明，她确实能够吸收魔法能量。\n\n
        《复仇者联盟》（Avengers Vol.3）中，X战警的野兽汉克·麦考伊，根据生物学测验和理论证明Ms.Marvel不久将失去她宇宙级别的能量。但是，在《新复仇者》第17和18期中，惊奇女士仍然拥有着如同她作为双星（Binary）时的巨大能量，
        只不过在把那些能量维持在高水准的能力方面有所减弱。\n\n
        超级力量：拥有着宇宙级的力量，甚至可以轻松移动行星。\n\n
        超级速度：轻松达到光速或超光速。\n\n
        超级耐力：能在恒星爆炸中活下来，免疫一切病毒、环境等等。\n\n
        超级感知：宇宙级的感知，可以放大到宇宙中，瞬间可以感知到所有的人是不是有危险，或者敌人的动向和动作。\n\n
        能量掌控：吸收、爆炸、发射、能量攻击无效化、控制能量的形态等等。\n\n
        超级反应力、分子控制、飞行、预言、重力控制、光子冲击波等等。\n\n
        双星：能控制宇宙级别内的电磁光谱和引力域能量的每种形态，有着更大幅度增强的力量，以超光速飞行。与能提取她能量的白洞连接后，拥有无限提取的各种形式的力量。曾经随手毁灭一颗星球之外，还曾在吞噬过一个黑洞。
    </string>
    <string name="sex">性别</string>
    <string name="species">种类</string>
    <string name="introduction">介绍</string>
    <string name="power">能力</string>
    <string name="hero_file">英雄档案</string>
    <string name="agent_info">特工信息</string>
    <string name="hero_image">英雄图片</string>
    <string name="load_complete">没有更多英雄数据了呢。</string>
    <string name="loading">特工稍等，正在加载中…</string>
</resources>
