<resources>
    <string name="app_name">LoginPractice</string>
    <string name="input">0123456789abcdefghigklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ</string>
    <string name="password">密码：</string>
    <string name="account">账号：</string>
    <string name="loginButton">登录</string>
    <string name="admin">admin</string>
    <string name="md5">299132688689127175738334524183350839358</string>
    <string name="remember">记住密码</string>
    <string name="wechat">聊天</string>
    <string name="contacts">档案</string>
    <string name="find">发现</string>
    <string name="me">我</string>
    <string name="portrait">头像</string>
    <string name="username">用户名</string>
    <string name="logout">退出登录</string>
    <string name="iron_man_intro">托尼·史塔克（Tony Stark）即钢铁侠（Iron Man），是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《悬疑故事》（Tales of Suspense）第39期（1963年3月），由斯坦·李、赖瑞·理柏、唐·赫克和杰克·科比联合创造。全名安东尼·爱德华·托尼·史塔克（Anthony Edward “Tony” Stark），是史塔克工业（STARK INDUSTRIES）的董事长，因一场阴谋绑架中，胸部遭弹片穿入，生命危在旦夕，为了挽救自己的性命，在同被绑架的物理学家殷森（Yin Sen）的协助下托尼造出了防止弹片侵入心脏的方舟反应炉从而逃过一劫，利用方舟反应炉作为能量运转的来源，暗中制造了一套装甲杀出重围后逃脱，之后托尼参与创立复仇者联盟。</string>
    <string name="iron_man_power">除了装甲赋予他的能力外，发明天才斯塔克仍不断的创造出新的科技并不停的改良现有的科技。这样的特质延续至当他遇见强敌与危机时，让他可以以不寻常但有效的运用他的装甲。他在商界也极受尊崇，在提到有关经济的议题时能够吸引人们的注意力。他对属下极为忠实，但同时也要求属下对他有同等的忠实度，而且拥有最高标准的企业伦理。他曾两度立即开除与毁灭博士和邪恶组织A.I.M进行高获利非法交易的员工。斯塔克以身为未来主义者而自豪。当斯塔克一度无法使用他的装甲时，他曾要求美国队长，黑豹，黑寡妇，上气等人的训练他战斗技巧，因此他的体能十分强健。可以徒手击败五名斯克鲁尔士兵或是与几个忍者赤身对抗，曾经将一队恐怖分子消灭。</string>
    <string name="captain_america_intro">美国队长（Captain America）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《美国队长》（Captain America Comics）第1期（1941年3月），由乔·西蒙和杰克·科比联合创造，被视为美国精神的象征。本名史蒂文·“史蒂夫”·罗杰斯（Steven “Steve” Rogers），1918年7月4日出生于美国纽约布鲁克林区，原本是一名身体瘦弱的年轻人，在接受美国政府的改造后变成了“超级士兵”，使其力量、速度、耐力等各项体能都远超于常人，且还被美国政府赋予了由世界上最坚硬的金属之一振金制成的盾牌，从此史蒂夫以美国队长的身份，在二战中立下赫赫战功。后来在二战尾声的一次行动中，美国队长与宿敌红骷髅展开激战，并掉入大海之中被冰封近70年，直到被神盾局发现并解冻后才加入了复仇者联盟，此后在美国队长的领导下，复仇者联盟出生入死，赢得一次又一次近乎不可能的胜利。</string>
    <string name="captain_america_power">美国队长的力量，感官，反应能力等身体机能已经达到了人类所能达到的潜能极限、并拥有非凡的领导才能；超强的武术格斗技巧，主要是非体育竞技类的街头格斗版西洋拳击（包含一定的腿法在内），队长虽然会被枪械所伤，但是其异于常人的体格会把对普通人来说致命的子弹并不会造成致命伤，虽然会流血，但对队长的行动影响并不大，就像我们摔倒擦破皮一样，拥有超乎常人的自愈能力，并且不会感到疲惫。美国队长原本没有超能力，是个瘦弱的年轻人，借由超级士兵血清刺激其人体潜能，使之转化为“完美”的姿态。因此美国队长具有高度的智能、常人远所不及的力量、敏捷、敏锐度、体格。他能够在没有任何辅助的状态下卧推1200磅（545kg）的重量。血清也强化了他的新陈代谢机能、能够将肌肉中的乳酸等有造成疲劳的物质完全代谢掉，这赐给了他正常人完全无法想像的耐久力，在不到一分钟的时间内跑完1英里（每秒26.6米）等，最高时速可高达48公里。也正是因此，使他能够以假死状态被冰封了数十年后复生。美国队长的体细胞对酒精和毒素免疫，不会喝醉，对于绝大多数的疾病也具有免疫力，且血清也使他延缓老化。“Streets of Poison”这集故事中，确认了罗杰斯的肉体会规律性自动分泌超级士兵血清。精神方面，罗杰斯丰富的战斗经验将他训练成了一个高明的战术家，以及优秀的战场指挥官，队友们在战斗中往往都会听从他的指挥。罗杰斯的反射神经与感觉器官都十分的敏锐，这使得他能够毫无阻碍的习得各种武艺（拳击、柔术、合气道、柔道），并靠着他超人的运动能力在实战中视战术需要随意组合成为一种高度洗练的战斗风格，也可使他的灵活度足以闪躲子弹。在混战中他最能够发挥实力，就算遇上强敌，依然能够将之击败。就算是在“惊奇漫画”的世界中，他也始终被公认是宇宙中众多超级英雄里最强的近身战高手。此外他曾多次持有雷神的雷神之锤，证明了他拥有着高洁的品格。也由于罗杰斯对美军无比熟悉，因此他能够对美国国防部高度机密的作战方案给予详细的建议。身为世界上最有名的超级英雄的一员，也使得他能够在广泛的社交活动中进行间谍工作，也与神盾局（S.H.I.E.L.D.）保持着联系。另外他在广告艺术、画漫画、教育（高中历史）、执法机关等方面也都有相当成就。</string>
    <string name="black_widow_intro">黑寡妇（Black Widow）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《悬疑故事》第52期（1964年4月），由编辑斯坦·李、编剧唐·里克以及漫画家唐·赫克联合创造。本名娜塔莉亚·爱丽安诺芙娜·罗曼诺娃，也被称为娜塔莎·罗曼诺夫。1928年出生于前苏联斯大林格勒，自幼被苏联特工人员训练成特工，身体经苏联政府在秘密设施“红房”改造后大大延缓了其衰老速度，并增强其免疫系统和抗击打能力，加上各种体能及精神上的训练，自身已经成为犹如致命的毒蜘蛛“黑寡妇”，后背叛前苏联特工组织“红房”，加入复仇者联盟，其年龄仅比美国队长小8岁。</string>
    <string name="black_widow_power">娜塔莎是一个世界级的运动员、体操运动员、杂技演员以及高空杂技演员，她能够做大量复杂的动作。她的敏捷性堪比奥运会金牌得主，她也可以协调身体平衡和灵活性。她也是一名专家级的武术家(包括空手道、柔道、“肯波”流空手道Kenpo）、忍术、合气道、法国式拳击以及各种风格的功夫)、射手和武器专家。她接受过广泛的间谍训练，也是一名成功的芭蕾舞演员。在接受基因改造实验后，她的衰老速度大大减小，免疫力增加，她身体体内的白细胞可以有效地抑制微生物、细菌进入体内，使她的发病率大大减小。黑寡妇具有得天独厚的智力，她具有不可思议的亲和力，可以掩饰自己的真情实感。娜塔莎可以像美国队长一样，拥有快速处理多个信息流（如威胁评估）的能力，并能迅速应对不断变化的战术情况。娜塔莎是一个战术专家，她是一个非常高效的战略家，战术家和指挥官，她甚至还领导过一次神盾局。</string>
    <string name="hulk_intro">浩克（Hulk）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《不可思议的浩克》（The Incredible Hulk）第一期（1962年5月），由斯坦·李和杰克·科比联合创造。本名罗伯特·布鲁斯·班纳（Robert Bruce Banner），是世界著名的物理学家，在一次意外中被自己制造出的伽马炸弹（Gamma Bomb）的放射线大量辐射，身体产生异变，后每当他情绪激动心跳加速的时候就会变成名为浩克的绿色怪物。由于变身后往往不受控制，所以为了不伤害身边的人，班纳游走于世界各地寻找控制愤怒的方法，即便如此班纳的浩克身份还是时常会造成毁灭性的破坏，因此常成为警方与有关单位追捕的对象。因为大陆方面观众有需要商业效应的传统，所以中文译名常称浩克为绿巨人。浩克皮肤的主要颜色是绿色。在过去四十年中，浩克几乎与漫威漫画中每一个英雄和反派交战过。</string>
    <string name="hulk_power">常态的浩克拥有超人的力量、速度、精力和耐力。他的能力与他的情绪相关，通常是越愤怒越强大。纯肉身力量能够轻而易举的举起一座山脉（一亿五千万吨），全身皮肤可抗物理、冷兵器、子弹射击和炸弹爆炸等攻击。浩克也拥有异常发达的腿部肌肉，拥有跳跃星球的能力。速度是超音速的几百倍。他也可以通过拍打双掌制造冲击波，威力巨大。也愤怒力量速度等会越强，当浩克的愤怒到达极致就会无限变强。浩克体内腺体所分泌的"oxygenated perfluorocarbon emulsion"能增加肺部的压力、并在各深度的水下呼吸和快速移动。浩克拥有超强的再生能力，重要器官被破坏或摧毁都能再生。他也对所有疾病、毒药免疫，可在极端温度下生存。看见灵体；有放射线吸收能力；可以变形；有极高心灵控制防御力；有星球级别的跳跃力。</string>
    <string name="hawkeye_intro">鹰眼（Hawkeye）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《悬疑故事》（Tales of Suspense）第57期（1964年9月），由斯坦·李和唐·海克联合创造。本名克林顿·弗朗西斯·巴顿（Clinton Francis Barton），小名克林特（Clint），曾化名为歌利亚（Goliath）与浪人（Ronin），是个在马戏团长大的孤儿，师从剑客（Swordsman）和捷射（Trick Shot），天赋异常，小时候便获得“鹰眼“和“世界最佳狙击手”的称号，因在某次演出时看到钢铁侠救人的一幕后，决定利用自己的能力成为超级英雄，后加入复仇者联盟，成为其中重要的一员。</string>
    <string name="hawkeye_power">他遇到了一个门，只能被第40年的第40天的下午4:44的阳光打开。鹰眼计算好了如何射出一支光箭，可以发出相同精确的光线打开门。 鹰眼本身没有任何超能力，但超强的反应能力和手眼协调性，使他成为地球上已知最强的弓箭手之一，除了弓箭以外，他还精通飞刀、飞镖等武器使用。同时他也是一位才华横溢的武器设计师，精通改装箭头、飞刀、飞镖等武器。在《鹰眼》第一期里，他向迎面而来的汽车挡风玻璃上扔了一枚硬币，将玻璃击碎，迫使车离开。还有一次，鹰眼扔出一张纸牌，纸牌穿过整个房间，击中了敌人的喉咙。甚至有一次他用牙签打败了对手。鹰眼曾经显示出不可思议的强大力量。专业人类弓箭手的弓一般是75磅的，这已经需要很大的力量拉开了，然而在《鹰眼》第一期里，一位反派发现鹰眼的弓是250磅的，更别说鹰眼使用起来很轻松了。2010年的《新复仇者》第五期里，鹰眼甚至直接自己单手抬起了一辆出租车。在这个人人至少都会用枪的时代，依旧在射箭的鹰眼速度惊人，几秒内就能射出很多支箭，包括取箭、搭箭、拉弓、射出一系列的动作，并且在这样的速度下他依旧可以精确瞄准目标。他移动的速度甚至可以躲避子弹，同时也拥有一件可抵抗常规攻击的战服。在《暮狼寻乡》的世界中，鹰眼患上青光眼，双目近乎失明，但是这并没有妨碍这位神射手的技术，鹰眼除了过人的视力外，他的其他感官同样优秀，不论是听音辨位还是通过空气的流动判断敌人的动作，鹰眼都十分拿手。鹰眼的双目之所以如此致命，是因为鹰眼的双目接受了政府的实验性视力手术，使鹰眼的眼睛能适应各种环境，不论是阳光、黑暗还是迷雾，鹰眼都能看的清清楚楚。但是这项手术有一个致命的弱点，那就是鹰眼的眼睛在一种特殊的光线照射下会暂时失明，然而这种光束对普通人来说却毫无作用。他在一定距离以外看得更清楚。正常人自然是离得近看得更清楚一些。由于在《复仇者联盟1》中鹰眼被洛基洗脑，纽约之战后，鹰眼就进行了秘密特训，防止悲剧的再次发生，在《复仇者联盟2》中，面对绯红女巫的洗脑，鹰眼完全免疫，并且成功将其他成员从幻觉中拉了出来。</string>
    <string name="thor_intro">雷神托尔（Thor）是美国漫威漫画旗下的超级英雄，初次登场于《神秘之旅》（Journey into Mystery）第83期（1962年8月），由斯坦·李、杰克·科比和拉里·利伯联合创造。本名托尔·奥丁森（Thor Odinson），是北欧神话中负责掌管战争与农业的雷神，也是众神之父奥丁的长子。他与好友钢铁侠的对比，突显了神话和科学的差别。他的著名武器为姆乔尔尼尔（Mjolnir），是雷神之锤（Thor’s Hammer）的意思。曾有一段时间，雷神托尔不再拥有使用雷神之锤的资格，取而代之的是他的前女友简·福斯特，成为全新雷神。托尔现在是以奥丁之子（Odinson）的名号而战，手握以前名唤“战彪”的战斧，断了一只手臂并用乌鲁手臂代替。在与超越神族的大战中，奥丁之子与亥伯龙一起壮烈赴死。在2017年最新的漫画《丧失神格者：托尔》（The Unworthy Thor）中，全新全异宇宙的雷神驾着自己的山羊回归。</string>
    <string name="thor_power">和其他仙宫诸神一样，托尔较凡人更为高大，并且身体密度为凡人的三倍，因此具有更强的抗击打能力，并且对病毒、辐射、毒气等攻击免疫。托尔有大地母神弗丽嘉的血统，因此比其他的仙宫诸神更为强壮。他具有超凡的力量和速度，并且可以长时间地战斗而不感到疲劳。他可以不携带任何装备而自由进入深海和太空。可抵挡巨大的爆炸、撞击、华氏9000度的超高温及绝对零度之上的低温，并可抵抗魔法.地球上的武器几乎无法伤其分毫，托尔是漫威里屈指可数的强大角色。大多数时候，托尔在地球战斗时收敛自己的力量，以免对地球造成过大的破坏。 托尔能够使用雷神之锤，在转动雷神之锤后飞行。他亦可用雷神之锤操纵天气和与风暴相关的一切元素（雷电、风雨和雪）。</string>
</resources>
